有個女仔話send長腿照給我看看

個女仔話去左旅行，搭火車同班fd影左長腿照，仲話想send俾我睇，個女仔係咪對我有好感同埋性暗示
條女有性暗示
冇好感，今晚打飛機算

投你老母

狗屎垃圾都投

圖都冇張

唔好乜嘢狗屎垃圾都投票啦

冇圖學人開post?

樓豬老母都有sd長腿照俾我睇

Ho ball 濛ching

屌得

肥絲大隻隻腳

辛苦肥絲了

粗到

你老母對腳今晚比車車撚斷

肥絲又衝出黎